現今中國真實的情況

影片主要係拍攝廣東省內的真實情況
其次就係全中國的情況

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

以前睇開條Channel叫現實真相中國
都係專拍中國平日市面真實情況
依家佢全部片Private晒, 唔知係咪畀人捉咗